寶達邨男子上吊亡 重案封鎖出入口調查

秀茂坪寶達邨達怡樓地下，清晨5時許，警員巡經時發現一名男子在梯間上吊。救護員趕到證實他已明顯死亡，警員在現場調查，並通知重案組人員到場協助，大廈各出入口被封鎖，有警員把守。

又吊頸 係咪同順天非禮案有關

追輯色魔案

接手調查吊頸案的秀茂坪重案組第二隊，正是負責上周六順天邨「四眼色魔」案的探員。

係後樓梯吊頸真係好恐怖
唔知有冇可擬

非禮罪 唔洗自殺咁大獲下話

又被自殺？

唔係又係非禮個個兇手呀

風化案 入到去 生不如死

琴日睇無線定cable新聞
企圖強姦 終生
非禮10年
沒記錯既話

又有得屈？

有可疑

奇拿係唔係鐘意用呢招制裁犯風化既人

個個都自殺

屌你老母
同一招用咁撚多次唔悶？

唔通個個都想自殺咩

死極都死唔去

全部都同一個人做，再搵替死？

又嚟
個強姦犯20歲 死者30歲

疑犯係黑社會，果日出去見到仔女唔錯想姦咗佢，點個發現原來係大佬個女，即刻嚇到仆街走人。點知上晒報，比黑白兩道追殺，

又砌生豬肉

最後比大佬啲刮到，執行家法

又係風化疑犯，又係吊頸自殺...

奇拿

好波！
我就唔撚信

一陣又俾連登仔屈你係神探呀

係咪第三個強姦案疑犯上吊亡

又係吊頸

重案寶達邨緝四眼色魔 揭男子梯間上吊亡

係呢單..

睇連登都知
成班仇女毒撚真係以為現實中女人都係雞係公廁
覺得風化案都係勞資糾紛
都係黑警同港女夾埋砌生豬肉

到谷精上腦果下咪覺得真係走去姦人都係合法合理
事後清醒返先驚覺自己要坐監入去比人屌屎忽
咪一時睇唔開.....

奇拿？

佢塊人魄會去左邊

又係秀茂坪警區又係風化案又係吊頸

Ching識波

閱讀理解有問題
你條link都無講係依單
只係警員去捉四眼色魔，發現有人在同一座大廈的梯間上吊
然後交比同一單案的警員跟進

3.0

正常情況下新聞既"有人" 即係提及過既人,
應該係因為香港無罪推論, 未判都唔可以話係佢做,
所以不嬲都係會講"有人"

頭盔: 9up

真凶仍然在逃

求其捉條友上吊之後話佢係非禮案個犯就可以close file去飲茶

無知既人真可怕

一個緃火一個強姦是可判終身

樓上班人有冇反過黎諗過
你自殺之前最想做d咩

真係去寶達查單企圖老強喎！喎通出左個專殺強姦犯嘅連環殺手？

連登仔: 個真兇身份一定唔簡單

理解能力係咪咁差...如果吊頸個個係疑犯, 係會講疑犯在梯間上吊
而唔係"有人在同一座大廈的梯間上吊"

我用咗神探mode分析，冇可以會錯

唔睇新聞仲喺度話人理解差

一定係高幹子弟特登黎公屋強姦人

準備拋出2000個疑點，證明條女係雞係抵死，疑犯無辜

真兇係咪支那大官官二代來？

九龍灣同順天兩單個疑犯外形都幾似
都係170左右，瘦至中等身材，黑框眼鏡

理性討論, 香港地10個男人7個都係咁架啦

我都覺呀，點會咁啱又自殺呀？
非禮姐，又唔係姦殺

啲特徵寫到咁大路
咁就梗係要嚟搵替死鬼容易啲啦

內文明顯講緊係調查緊既時候意外發現有人吊頸死啦
讀好啲書先黎做神探啦

lan刑替天行道？

你地講"有人" 我咪講有人多數代表咩囉,
神探得過你地班on9仔獲獲都炒車

因為係地下？

搵疑犯先巡邏個度

咁係因為你自己衝出黎柒在先
你連句說話既語意都未理解清楚 就扮撚哂野出黎解釋"正常情況下點點點" 做乜柒?

屌你 中喎

屌你係唔係唔撚識字呀,
有人suggest "有人" 依個字有古怪
我講番報章一般情況係點撚樣用"有人"依個字
有乜撚野唔關係呀
邊撚個話人有問題先呀依家

警察會巡屋邨後樓梯

仲會HEA下 吹下水先走添

清晨5點巡邏？而家差佬邊會咁勸力。

衰11 點會終身 柒少陣啦

會唔會係金田一咁
某体班驚由上次九龍灣甚至再之前已經一路犯案
但係每次都搵人做替死鬼
由於熟悉內部運作容易搵到查案盲點落手

其實香港係咪有d隱世batman...spiderman

連續2單風化都吊頸，有冇咁橋

我只目賣港人士個個都冇事

除左九龍灣 印象中仲有一單

😆

前日班戇鳩重搞笑話特徵通街都有，
屌班垃圾成日放錯重點， 係咪弱智成咁。
結果今日又案件重現， 咁都覺得無可疑果個絕對係港豬之中既港豬

唔出奇 因為會簽巡邏簿 後樓梯擺一本點都要搵條友過去簽 咁示意巡咗
去到要重案組做 可能係有人hea冇巡到 但條咸魚擺咗幾日 可能係咁

Executioner ?!

企圖強姦架啦呢d 非禮要拖埋一邊咩
律政司好識做架啦

唔怪得破案率咁高
是但話個死人係犯就得
反正又唔會審

啲人應該以後唔敢行後樓梯

有咩好講？

係又被自殺唔係又被自殺
唔通個個都被自殺咩
等睇你班死毒撚一陣又做神探
個個都咁勁

發現一名少年在梯間上吊亡。據了解，該少年右手有被咬傷痕迹，在觀塘一間男校就讀
用環保袋笠頭再騎在身上企圖施暴，幸女事主奮力反抗狂咬色魔手臂將其擊退脫險

估中左
17歲，讀男校，九成九都應該係有上連登
聽呢度d講話女人都係雞係公廁
以為姦完人都無後果
結果咪玩撚完

連登d毒撚 / keyboard戰士真係累人累物
應該要落去下面陪呢個男仔先岩

你highlight 冇用架, 連登神探會話個咬痕係警犬咬佢做佢架

條友17歲

出面班人仲瘋狂spin緊一日未定罪一日都係黑警老屈
講撚到強姦犯都正義過黑警咁
呢d人全部都係潛在罪犯黎架

李旺陽點死呀， 有把前科喎

班陰謀論家又潛晒水, 下次一有咩事唔buy 佢地果d 人又會變晒撐警撚/港豬

李旺陽邊位, 呢個強姦犯邊位呀
洗唔洗搞咁多野 就係為左CLOSE FILE呀
宜家咁樣咪仲多野做
定係真兇又係高幹子弟呀
用下腦啦

你隻冚家產垃圾同我講李旺陽單案結果係點

咁樣殺左人有咩野做呢請問

係呀死左個位一定拎住好多政府同中共既秘密 要整死佢呀

佢喺出面開左post 話左依個point 啦

17歲仔就強姦

替死鬼呀

你隻垃圾講下咁樣死左人警察會多左乜野做

係呀係呀, 一定係D達官貴人子女 走去D屋村地方老強人

咁樣殺左人警方多左乜野做

就咁拉左佢砌佢生豬肉都得啦 仲唔會有人知 你係差館搞過乜,
係要搞到公眾知就係想做少D野?
你唔好咁撚ON9啦

上到庭唔洗審？ 你估香港係你住既支那？

係真係有罪上到庭法官自然會判架啦
宜家講緊差佬拉個強姦犯洗唔洗殺埋佢就係為左少D野做呀
關法庭撚事呀?

死左人唔洗審全部警察搞掂， 未死就要交俾法庭審有律師有陪審團， 死人唔會出聲話自己俾警察屈

又黎扮弱智， 一早咪話搵替死鬼咪要殺人

非禮？

係呀, 咁撚多達官貴人呀仲要0晨兩點係個屋村範圍呀

搵替死鬼咪要殺人滅口，
你話無可能殺人滅口會多左野做， 戇鳩， 你咪係度遊花園

連登神探又發功

你咪睇下過去廿年支那有幾多單爆左出黎既案件， 未計無爆果d

神你老母冚家產

人地咪一早答撚左你囉弱智, 搵替死鬼嘛, 替邊個死呀, 替支那權貴子女? 支那權貴子公司會唔會去你d 爛鬼公屋地方強姦呀, 人地大把錢, 包兩三十個果d 車模showgirl 翻屋企幾十飛啦

班支那蝗雪藏acc好鐘意咁既時候入時事台洗太平地

你咁講係咪支那權貴子女犯強姦案？ 嘩， 幫支那權貴擦鞋擦到無哂良知你唔驚冚家產

又係喎，我以前都諗人之將死會做一啲瘋狂既事，但個男人強姦失敗，應該再去搵第二個落手⋯ 咁就死左去有意思？

上到法庭之後入唔入罪關差佬撚事咩唉
入唔到罪差佬無損失呀, 入到罪冇錢收架佢地
咁法庭判佢有冇罪已經唔關差佬事架喇

最撚醒啦你, 乜撚都比你知道晒,
D on9白粉報可以做鳩連登仔搞分化咪就係多得你依啲閪人

老屈， 替死鬼， 你唔係唔明而係扮唔明想遊花園

遊你老母呀,
係你講唔明, 個腦已經有個前設一定係達官貴人做之後搵替死鬼
所以差佬不惜一切要搵替死鬼再滅口

又黎抹黑， 支那蝗黎黎去去都係果幾招。
過去廿年幾多單強姦案疑犯一拉就自殺， 偏偏過去幾個月先係咁

又會呢段時間咁多仇女厭世毒撚係臨自殺前去強姦？受到報導影響？

呢個論調，支那權貴永遠係守法既良好公民，因為無論發生乜事都話"大把錢，駛乜乜乜乜"咁~

屌你條撚樣係唔係唔撚知自己開撚左咩post
紅字果d 你自己講㗎神探
你冚家產都未撚到我啦

過去廿年幾多單強姦案疑犯一拉就自殺， 偏偏過去幾個月先係咁

強姦都唔駛終生啦

因為條友係支那蝗， 專登黎洗太平地

係依個我認我講出黎有錯, 但半夜流流權貴子女喺公屋姦女真係好合理咩

明顯上文下理就知我打漏個"無"字

過去幾廿年好多省港奇兵黎打刧銀行,偏偏呢十幾年就冇, 一定係大陸人人民質素有好大改善

GOODEST LOGIC

犯法就係犯法， 邊度犯法有分別既咩

支你老母啦, 我就冇回鄉証得bno嘅

打完劫都買唔到樓你咪去打

會唔會係類似藍鯨遊戲咁,有班人輪住玩

屋村強姦>自殺?

我覺得呢個機會重大過頂罪

雖然只係9up

影相啦， 任你吹， 我話習近平做緊鴨幫所有人吹緊

你up 乜鳩呀, 係唔撚係答緊我呀, 唔撚好答唔到就反問番扮冇事喎

17歲屋邨仔得罪左中共，搞到比人滅口

連登神探又中

支那人會考慮邊度犯法？ 犯法都要考慮地點？

呢個合理過個FF撚講既理由好多

為左你依條懵撚影相我有冇咁撚on9呀, 影左你條撚樣咪一撚樣多多事實, 咪撚以為人人都好似你咁on9啦傻閪

3個雪藏acc入黎洗太平地， 已經唔係第一次， 次次咁既事都有平時極少有時事台留言既雪藏acc洗太平地

個個都上吊
唔通個個都想上吊咩

會唔會係佢不嬲都諗住自殺
臨死前做啲平時唔夠膽做既嘢

憤青好鍾意老屈同批鬥D 唔同佢同一意見既人
文革咁樣

所以咪任你吹， 支那蝗成日扮自己係bno, fb就扮3大畢業， 去扮自己講野好正常， 唔係支那蝗。

次次鳩up幫支那班垃圾成日用咁既招

雪藏ac? 你話我呀? 平時唔喺時事台留言係因為冇你依條懵撚獻世等人撚姐

之前loop過

fb支那蝗都成日拎文革黎講。

自己文革就無問題， 俾人踢爆就屈人文革

咁點解突然死入黎， 咪就係洗太平地

我夠可以話你係中共派落黎分化連登
想証明唔係就貼身份証
唔貼你就係中共間諜

快撚D貼啦

分化連登？ 點分化， 我用合理疑點咬住你班支那狗唔放都叫分化？

我回覆多撚過你

嘩, 原來你條撚樣識睇字㗎喎, 知我講野正常咁叻呀, 駛唔撚駛比個獎你
何況乜唔係講緊17歲仔自殺咩, 咁都帶到去幫支那講野你嘅思路真係無人能及

時事台喎

合理疑點? 就係你FF個D?

見到差佬鬼拍後尾枕咁驚就笠住個頭先犯案啦

扮， 即係唔係囉， 戇鳩
你撐習近平唔通就係習近平？

連登得時事台??

3單案一拉就上吊自殺，
過去廿年香港有幾多單類似？

係唔係睇每個post 都要留言刷存在感好似你咁撚下賤呀, 好撚心你個世界咪撚咁狹窄啦, 自己見唔到等於冇, 自己講既野就岩, 人地唔同睇法就屈人支那蝗

入其他台無咁易俾人踢爆， 必要時就入時事台洗太平地， 俾人懷疑就用平時其他台留言做掩飾。

就算差佬真係老屈求鳩其拉人
送左佢上庭之後係法庭既事
就算真係判佢有無罪都唔關差佬事

而家陰謀論已經講到
所以要自己統籌埋㨂受害者、殺人、做假證據
比人揭發既話坐硬監判硬終身
成個重案組咁多人搞咁大場大龍鳳就只係唔想查案
呢d「陰謀論」講出黎可以唔面紅果下真係好撚野

個個post唔入， 只係咁既post黎入， 你轉死性定有目的 , 咁好難分口手

同佢講都晒撚氣
你應該都係五毛黎架喇

替死鬼頂罪呀， 拉錯人咪要繼續搵真凶

你唔講下點解咁反常先係咁既post留言

係喇係喇,
我認輸喇, 同個痴線佬講野好難溝通
你繼續FF啦

又吊頸

九龍灣, 屯門寶田, 天順邨
三單個疑犯都係上吊死喎

乜野咁既POST留言?
有興趣就入架啦
你估好似你咁淨係睇住個時事台?

你一開波講殺左人會多左野做， 我問你點解， 你都係唔答喎， 我問你點解咁反常突然入時事台洗太平地， 你又唔答喎

我咪問你點解咁反常， 人就有慣性習慣喜好， 突然做d平時唔做既野梗係有目的

係呀係呀
真凶係M78星雲既外星人呀
呢單野係黑警聯合埋NASA/CIA一齊搵替死鬼
目的係要隱藏曾經進行星際跨物種雜交實驗既證據
得未？

第一題答左
第二題你已經認定我入黎洗太平地, 答乜鳩?
點我點解入黎洗? 你老屈我仲要我點答你點解呀?

興趣？ 咁既新聞突然先有興趣？ 點解

你太唔了解犯案者心理
越有錢嘅人可以越變態

唔敢講支那狗做？係要拉到咁遠

邊度答左我？

唔留言等於冇睇其他新聞?,
有興趣係對你呢個ON9 見到你D言論唔駁你唔得

啱呀, 過去廿年冇一姦就自殺呀, 兩年前辛連登都冇添,
講真你話拉錯人就殺唔係話冇可能既,
但學上面理性分析啲人話齋,
唔比係啲人見到你地啲連登仔係女都話係雞係公廁,
見親啲人話想死就叫人做啲大事先去死,
見到一個又一個人姦完女爽完又死埋了結生命覺得咁好爽跟住做?
點解依排先有, 係因為依家先有連登去養d 小學雞極端撚呀
郁啲就關支那事, 我覺得今次就算真係替死都唔關支那事係黑警想篤數刷破案率囉

唔知以為你犯罪學博士
犯罪心理學家

條友黎洗太平地， 唔好咁認真對待佢d廢話， 支那狗唔會公屋強姦真係好笑

睇完一定要留個 已閱 咁呀

寧願入黑警數都唔敢入支那狗數

第一次遇著D 咁癲既精神病人士

有睇其他新聞點解唔留言， 大把新聞更多討論價值， 洗太平地就認啦

秀茂坪警區署理警司鄢曉宇交代案情…警方相信男事主是用運動背包的索帶上吊，背包內有環保袋，其右手有咬痕，與女事主掙扎時咬傷疑犯的吻合…

你今單新聞都講左好多廢話誤導人啦， 其他新聞你又唔做

寧願屈鳩人支那蝗都唔敢認自己柒左

因為其他新聞冇類似你呢個ON9仔發表ON9理論囉
你搵比我睇下 我咪入去屌佢囉

先用廢話誤導， 誤導唔到咪老屈抹黑，
俾多幾招黎啦

我覺得幾單連環疑似強姦犯被殺案仲恐怖過強姦單案

條友咪就係我講果d連登潛在犯罪者囉
係咁用陰謀論合理化強姦犯既犯罪行為
總之所有風化案都係條女/黑警/支那人既錯
拉親既疑犯一定係比人砌生豬肉做替死鬼

我大把新聞有留言喎

其實真係覺得係啲人見第一個姦完爽完死左唔駛坐, 之後就好多想死又冇屌過女既毒撚去跟住做

梗係啦， 所以有班友洗太平地誤導班港豬等佢地唔好發覺

屌女要強姦？ 酒店雞一千喎， 洗太平地洗得合理d啦

疑點囉， 不過班賤人會洗太平地唔俾班港豬諗咁多

凡係唔認同替死鬼言論一律係洗太平地

太巧合
仲要係猶差5點半巡查發現
有無咁早做野呀

1. 心理變態
2. 畏罪
3. 冇第二個袋
4. 比人砌生豬肉
我諗各位神探都有共識係第四個選擇架啦

俾人踢爆反抗唔到就想拉其他人落水， 無咁易

唔係啦, 就算認同係替死鬼但唔係替支那人都係洗太平地

係講都廢撚事
講乜鳩都係只得幾個篤屁

替死鬼
洗太平地

唔用埋伏做藉口點樣解釋搞咁耐

出夜街，有咬痕，佢屋企人都估到係佢做啦，加上佢17歲考完dse，自殺好正常

點解要老強?
你可以問下強姦犯點解唔叫雞

嗱，我都反支既
不過今鋪完全無任何野渉及到任何證據話疑犯係支那人
你就一口咬定，咁咪即係生安白造？

又一個入黎洗太平地喇

你都岩, 但癖好依啲野有得講架咩
利申: 睇av, 睇甜故剩睇依類變態野

連登成人台大把post講叫雞點舒服點好玩， 真係要屌女點會去強姦。

不過班友洗太平地咩荒謬都照講

埋伏個幾鐘咁耐
係都拍門拉人啦

警察咁做法， 香港都係支那

你唔好咁講啦, 呀巴打一陣又話你係支那蝗洗太平地架啦

你可以質疑,不過唔好好似某位新人類一口咬定係替死鬼,砌生豬肉,
唔認同自己就屌人洗太平地

洗太平地最重要就係引導方向， 俾d無謂嘢黎誤導就當自己合理

應該係上連登上到價值觀都變埋既中學生

以為所有女人都係雞 所以強姦

點知衰左 就自殺等佢D同伴幫佢伸冤

又一個洗太平地

哦, 可以係第五個呀, 我技窮諗唔到咋只
至於點解係第四個既你問呀新人類啦,
我一直都覺得所有可能機會都均等既

你今日興趣幾特別， 平時唔點入時事台， 偏偏唯獨今日今單新聞留咁耐，

大家都係乜資料都無 你講就得 人地講就洗太平地

斷鳩估無痛苦

依家好多搜證都冚住
冇辦法證明係咪真

但接二連三都有強姦案疑犯未搜證提堂就上吊死
好可疑...
如果拉錯人, 會唔會係犯案風氣?
但犯案風氣呢樣野好難去證明

咪扮公道啦， 你一開波一d懷疑都無

你試下收皮唔再獻世, 我包保我地咁多個"洗太平地"嘅會消失翻返去睇開嘅post, 留喺度為左撚你咋傻閪

條友都仲未知點解追住佢黎嘈

收皮啦, 你係我肚條蟲呀, 我諗咩你知條撚

梗係消失啦， 你地完成洗太平地任務當然會消失

屌你老母講咩都洗太平地點撚樣討論啊紅衛兵
洗唔洗每個人同你立場都一撚樣啊
唔怪得平時冇留言既巴打都上水啦
睇到我都火撚滾

又換acc啦， 其他人追post就知平時無留言今日突然上水洗太平地係邊個， 我先追住佢地唔放

講真, 依個post 冇其他人質疑交數冇人質疑錯犯冇人質既支那人咩, 見唔見我地嘈佢, 嘈你係因為你on9唔係因為要洗太平地呀, 每個人都有自己理據咁support 自己睇法個個都會尊重會理性討論, 係你唔夠人講記屈人大家先撚你咋懵撚

文革，紅衛兵， keyword全部中哂， 點解你班支那狗咁鐘意用自己過往既仆街黎阻止其他人講落去，

我遠遠都未到文革紅衛兵個仆街人渣程度

亞蛇又老屈

呢個都冇姦

我阻住你洗太平地你梗係搞我啦戇鳩

笑話

姦唔到姐 不過講真非禮又真係唔洗死, 反正好難捉

未審先判重唔係洗太平地

?
搵人同班支那狗解釋吓你班支那狗既文革紅衛兵點仆街人渣法

就係因為佢冇姦到我先覺得到佢係單案到表現出 驚 既情緒
所以畏罪自殺都合理

嘩， 鳩up到完全不合理

如果其他人係同意你覺得我地洗緊太平地一早有大把人出黎幫拖屌鬼啦懵撚, 柒左又唔敢認, 係要喺度扮撚晒眾人皆醉你獨醒

好過咩替死鬼先啦

既然已知嘅唔多，
講咩都只係可能性，
嘈嚟做咩？

係呀, 如果佢真係因為咁真係自殺既其實真係佢自己太怯

有冇佢同學仔分享下佢份人係點？

因為無啦啦晨早流流第一次覆post 已經比人話已經燥
仲要比條on9屈係支那蝗洗太平地真係唔還拖過唔到自己

我研究左你班支那狗點洗太平地好耐， 第一單案已經細心研究， 我都要用時間研究， 我唔會急要其他人即刻信， 我本身就係想其他人繼續抱可疑態度唔好俾你班支那狗成功洗太平地

搜證不足, 真偽難辨
好多野都口同鼻拗
完全搵唔到盲點

17歲仔咁就一世仲要比同學/女神知
本身仲要成績唔差
比我都想重刷首抽

但依家變咗做罵戰post

你咁驚做咩， 係咁推離替死鬼咁既方向， 又多個洗太平地既證明

陰謀論好多都合理同真係有疑

你俾我阻到洗太平地梗係燥

但佢17歲咋喎, 我5歲唔小心拎埋幼稚園張顏色紙都差啲以為要坐十幾碌

咁但係如果你覺得佢唔係自殺咁係被黑警殺?

有疑點但係唔係單單案都咁唔簡單

因為做同查果班都係警察， 梗係搜唔到證， 但唔代表你就可以麻目

驚?
人地就有根有根據推個情節出黎
你就一句替死鬼搞惦
佢個D叫鳩UP到完全不合理
你個D叫咩?

你唔驚點會即ban替死鬼衣個方向

又作無謂嘢黎洗太平地

作唔到bno黎扮身份， 又作5歲既野黎洗太平地， 唔好當人戇鳩

你好撚煩, 答完又 你又會問第二樣又要回你
一唔回就話講唔到係五毛
現實有冇人話過你好撚煩,定係冇朋友?

啱呀, 所有你睇唔順眼覺得唔合你意嘅推論都係洗太平地㗎啦

轉acc洗太平地都汲取教訓啦， 又直接老屈轉移視線

由佢自己係度鳩UP算

你唔係有目的洗太平地晨早收皮啦， 點會繼續留言

條友唔啱聽就話人洗太平地

咁我都可以質疑你係5毛黎搞分化㗎姐, 咁你係咪影你身份證出黎?

係咪好撚好笑

都話駁唔到就咪試圖拉其他人落水做擋箭牌

啱啊本身自己睇post過濾左佢但係佢愈覆愈密
每兩個留言就一句太平地真係完全睇唔到個post

又轉ac 啦
依個post 咁多人"洗太平地",佢依條清醒撚佢點樣死撐落去呀

所以唔block佢慢慢笑
好似以前令狐沖潮文個原post咁

真係近呢一年d網上風氣都好鼓吹物化女性
D咩女人係雞係公廁，全部都係G，勞資糾紛
所以d無乜接觸真實世界既毒撚鍵戰咪比人洗哂腦
以為屌得條女爽/比錢咪無事囉
到比人拉果下先知衰
一時接受唔到

4個acc扯貓尾洗太平地， 唔係有目的點會重繼續留言。

我就係阻止你地洗太平地先繼續留，你地唔係洗太平地重有咩原因

乜幾單案有人試圖俾錢了事？

班友洗太平地唔會理咁多， 佢地唯一目的就係引導大眾肯定死者一定係強姦果個犯就搞掂

有
支那人比錢買通黑警砌生豬肉嘛
Call埋ICAC好唔好？

要殺人唔係係天台推佢落街易D?

係
但點解要咁有創意, 學你話齋, 無論係自殺他殺都好, 佢地既用具同死嘅地方都真係好離奇
不過乜咁就代表係包疪支那人架啦咩
依家條懵撚係專制到連話係黑警想刷破案率都唔比喎

你去自殺都唔會care去執個背囊啦
自殺一定唔會係屋因為正常都唔會想比屋企人見到
跳樓燒炭呢d睇你點揀架姐
其如兩個一單還一單唔評論

佢地facebook 會唔會有藍鯨logo?

涉嫌與順天邨企圖強姦案有關的17歲少年，今晨在寶達邨達怡樓吊頸身亡。據了解，疑犯在一間Band1男校就讀中四，《蘋果》找到一名與他同住達怡樓的同學，形容他性格沉靜、孤僻，「對事件感到驚訝，唔相信佢會咁做」。

黃同學與疑犯讀同一中學，跟他中一及中二同班。黃形容：「佢好靜，唔會主動同人傾計，性格孤僻。如果畀佢揀座位，會揀單行嘅單人位。」黃同學又稱，疑犯鮮有參加課外活動，中文成績不錯，作文優異。疑犯的胞弟亦讀同一學校，但兄弟倆放學各自回家。
黃又指疑犯操行良好「A-至B+」，對於他涉及企圖強姦案，感到「驚訝、唔相信，佢唔會做呢的事。唔清楚佢內心諗咩，但唔似咁消極(會吊頸)。」
據了解，警方已經致電學校，但校方也未能聯絡上死者家人。

毒撚好危險

本身身一單案吊頸俾你班支那狗洗太平地咁成功， 點解要轉方法

Btw17歲中四

講咁耐, 都冇同班同學 上黎講講

掉假人個test可以分辨自殺定他殺

你地越留言咪越證明我話你地洗太平地無錯， 平時都無點係時事台留言， 偏偏今單案就不斷留言

你見呢度d人對女性既態度都知
條友九成九係巴打

收皮啦錄音機, 有冇第二句呀

已經BLOCK左佢啦

點解要有第二句， 你班垃圾真係洗緊太平地

邊有咁多替死鬼
強姦犯係要受到制裁架啦
現今科技
有心捉人容乜易
唔係身有屎點會自殺
下次再有疑犯
再重新查過咪得

寧願block都繼續留言， 洗太平地唔成功真係唔俾收工，都幾嚴格喎， 都係， 收左錢無成效梗係唔收貨

1. 警察睇便利店CCTV就鎖定嫌疑犯(有便利店用八達通)：中國籍男子，年約20歲、身高約1.7米、身材瘦削、蓄有黑色短髮及戴有黑框眼鏡，案發時身穿深色圓領T恤、深色及膝短褲，並孭着深色斜孭袋，事敗後沿順安道方向逃去

2. 之後追蹤線索，懷疑疑犯係寶達邨住

3. 警察係寶達邨埋伏，發現嫌疑犯上吊

4. 嫌疑犯手臂有被咬傷痕跡，同背囊有大犯案公具

不如講下上次點解藍田用atm可以兩日追到去秀茂坪

自殺輕過坐監？ 香港監倉應該無強姦犯犯人

洗乜撚野太平地
點解啲思想可以咁撚癡線

我第一次已經有懷疑， 今次第三單我先拎出黎講

人會有樣學樣既 可能見上一個自殺 今次呢個又選擇自殺都唔一定
況且強姦犯入監傳聞唔會過得好
我就唔清楚啦呢層
但如果聽過傳聞 揀自殺都唔出奇

警員同時找到死者居住的單位，內有當日犯案的T裇和短褲，案件交由東九龍重案組2A隊調查。死者家人不在港，暫未能聯絡上。死者是用運動背包的索帶上吊，死亡時間約為5時40分，現場沒有撿獲遺書。

我想知差佬睇咗邊幾個點嘅cctv同天眼，去鎖定個路線，再鎖定可疑人物。有好多野唔知，係無得討論。

唔知點解，單野雖然係有證據
但我仲係覺得鬼鬼地
但又講唔出個問題係邊

因為學上面巴打話齋三單個場地, 用具都太離奇
正常人要自殺都係燒炭食藥跳樓/用繩吊頸, 邊有人拎啲咁奇怪既野吊

監倉有幾多強姦犯死左

就係冇人係屋企先面對唔到屋企人
先覺得驚 先會選擇係第個地方自殺
唔通死係屋企發臭
或者等屋企人翻到黎先發現自殺咩

。。。。。。

我都知道係有啲野架啦，係唔知有啲咩架姐

呢個係佢自己揀唔入監架
唔係既話去左自首啦
另外成績好 出到黎社會有案底
都已經永不翻生啦

大把人覺得無問題 close file

同埋公屋唔係應該有cctv？每層會有，lift口有，後樓梯至少出入口會有架，咁應該影到個段時間係咪得佢一個出入大廈同入去水渠房，咪可以推測佢係自殺定他殺囉

第一單，有dna報告證明
第二單，自殺前就有閉路電視紀錄全城緝兇
第三單，有咬痕，有犯案工具，有閉路電視證明出入，有認人

我唔知新既公屋有無, 舊公屋就一定無, 寶達係十幾年前既公屋, 未必有囉

冇cctv 𨋢台八部, 其他最多4部喺後樓梯地下果層(唔清楚)

一定係成個警務處自編自導自演為左去幫個真兇 (好似係)

咬痕會咁耐都唔消咩

重洗緊， 繼續證明我講既野

你返屋企試下咬到流血 睇下過幾日仲會唔會係度

連咬幾深都知喎

第一個係積犯
第二個係無業漢
第三個係被認為孤癖嘅中學生

係模仿犯？

最多被你講到唔係自殺，但佢地一定係強姦犯

所以其實所有野都係真兇搞出黎
其實係真兇捉左個同佢一模一樣既細路
再咬9佢
再捉住佢上吊
得未？

係三單

屯門入屋戈單

你依個真心好笑

又無寫咬得幾深 有無出血

第一單, dna 未有比對結果, 就死咗
第二單, 未做好dna, 衣物比對, 又死咗, 唔係有cctv相 就可以證明到
求其搵張cctv 相都得㗎啦
第三單, 認都未認到個犯, 見都未見, 就死咗,
有咬痕, 但鑑證科有冇咁快對比到係吻合?

警察既公信力一直成疑, 所講嘅證據可唔可信都成問題..

痴線 咁都有得洗太平地

慘得過港豬覺得無問題喎

我都唔想咁， 不過太可疑同太多次， 我先肯定有支那狗洗太平地

掙扎時既絕地反抗
仲要條女咬到個男姦唔到
正路都唔會輕手得去邊

第一單，後來有dna證明左
第二單，個女仔認完人先會通緝
第三單，深夜出過街，有cctv影到，屋企搵到案發時衣著，驗咬痕都係時間問題，未做正式認人就死左姐

其實可能係有個專吊死強姦女人既連環殺手

第一單點解唔認人， 死左就唔洗認？
你咪睇下今單會唔會認人

警署

Dexter
但佢要知道差佬跟緊咩線

第一單警署羈留室上吊被警察發現
第二單荔枝角收押所上吊被警察發現
第三單後樓梯上吊被警察發現

全部都係警察發現， 真係任佢講

入緊警署先講啦

如果真係有
一定係警署入面既人啦
係拘留室入面死

不過第二單應該拉岩人， 不過俾警察殺， 方便混淆視聽有第三單拉錯人搵替死鬼

收押所係懲教喎大佬
即係今次係港共跨部門暗殺連登巴打仲要砌生豬肉？

呢單個女仔被兇徒用環保袋笠住，認唔到人。差佬係憑秀明道一間便利店嘅天眼發現可疑人物，再追蹤佢應該係寶達邨度住，所以差佬點樣鎖定作案同逃跑路線係重點

如果真係有呢個人，咁佢可能係做CID嘅，咁佢先會咁快知道邊個係疑犯

你睇我樓上講咩

笠住但咬到有印咁勁， 話左單案好多反駁位

即係黑警潛入懲教收押所暗殺個犯？

所以我第二單果時無出聲

偷lan線都作得啦， 何況警察入收押所

徐步高 彭楚盈 遊艇會女經理 好多案都係不了了之

其實有無諗過 認人都無用

博覽館選民資料失竊都係

成班毒撚

「色魔繼而騎在事主身上，企圖脫去其衣物，準備有進一步行動。女事主為保貞操，不斷極力反抗及高聲呼救，糾纏間撥開了環保袋，向色魔的手部狠狠咬下去，色魔猝不及防被咬傷，難忍痛楚下攜同環保袋，摸黑沿順安道方向逃去。」報紙佬有無自行加料就唔知。

重點係我地只可以就而家所知，係官方核實嘅野去討論。一啲唔係唯一可能性而又無證據嘅support嘅假設，討論嚟都係無謂，只係陰謀論。

例如好似九龍塘個單案係受害人身上搵到嘅DNA，你之前提到用相去認都係一個方法，同埋亦可以質疑有無詳細成份可以公布，因為辛普森單案，其中一樣令佢脫罪嘅關鍵證據係，現場搵到兩滴辛普森嘅血液，一滴濕，一滴乾，而乾個滴竟然有防腐劑，即係呢滴血係有後來先帶到現場嘅可能。

如果要質疑，就應該從科學同邏輯去諗，而唔係吓吓從情理。情理或者會引起人嘅懷疑去繼續追查，但到證實同判斷，就唔應該咁粗疏。

懷疑有前科
而且自殺現場只可以容納一人，佢條屍頂住道門，開唔到門

開唔到門點樣拎條屍出黎

唔知

秀茂坪警區刑偵部人員於下午2時在現場交代案情，署理警司（刑事）鄢曉宇表示，探員清晨時段在寶達邨達怡樓搜捕嫌犯期閒，在大廈後樓梯地下一間1米乘1米、無上鎖的水渠房內，發現一名17歲青年上吊身亡，其後證實死者為順天邨企圖強姦案中的警方追緝的目標人物。鄢曉宇指，探員發現屍體時，死者身體頂著房門，不能進入。

記者其後巡視寶達邨內其他大廈的水渠房，發現部分同樣沒有上鎖，其中位於達欣樓地下的一間水渠房，門口寫有「危險勿近、待修」的警告字樣，鎖頭曾被人蓄意破壞，無法上鎖，能輕易推開進入房間，房內空間同樣只有1米乘1米，高約2米，只能容納一人內進，而天花板位置則置有水喉通。據保安員透露，邨內的水渠房長期上鎖，保安員亦會每日巡視三次（每更巡視一次），檢查房門是否已上鎖。據知，邨內發生有人在水渠房內上吊身亡的消息傳出後，保安員今日亦有加強巡視邨內的水渠房

專登整爛鎖自殺咁有心機既

篇文寫發現部分同樣沒有上鎖，達欣樓先係蓄意破壞，死者達怡

保安話長期有上鎖喎， 正常人會知道自己大廈水渠房無上鎖跟住走入去自殺？

同埋點樣整條繩上天花板自殺， 又無野墊高佢

間房一米乘一米，個人大字型咁爬上去就得
而點解冇上鎖就唔知喇

應該係 最衰都係黑警

嘩， 強姦女時俾人咬啖就趕走到， 自殺時候就識壁虎功

唔知以為你係現場， 不斷自圓其說

篇文寫到明一米乘一米，咁窄點會爬唔到

單手爬喎， 你點放條繩上去

警察當正個個好似佢地咁受過訓練識單手壁虎功放繩上去自殺